請不要幫襯醫思醫療集團旗下嘅所有醫療服務

老闆藍到仆街 最近仲同騰訊合作 係半間中資公司 而且收費極貴 黑店dr.reborn都係醫思旗下

垃圾 永不幫襯

收到！

pish

開到好撚似嗰啲上線下線公司咁

唔講政治

個老世係一條仆街冚家剷

拖數走數樣樣齊

同佢合作聽仆街

要backup，唔係實唔記得

呢啲資料真係好大量, 真係要組織下
咪先一定唔記得

More